# Заметки

MxN - размеры доски.

    1. (M, N > 3) || (M == 1 && N == 1).
    2. M, N != 4.
    3. Если одна сторона == 3, то другая должна = 4 || >= 6. Если одна сторона = 4, то другая >= 5.
    4. Для замкнутости маршрута - одинаковое количество черных и белых клеток (или различаются на 1)
    5. Если построить граф поля - для коня гамильтонов маршрут есть, эйлерова маршрута нету.